覺唔覺通常最接受大陸文化個d人都係英文好差

最好全世界都係用中文 佢地就唔洗再學同再用到英文

最接受亞洲文化既都係啦，英文差到仆街。傻鳩先鐘意亞洲野except日本.
英文差既人學識唔高得去邊。

佢哋冇腦㗎嘛

個班仲好自豪自己講得一口流利既大陸口音普通話 叫佢地講幾句英文又手震又腳震咁

我雖然英文差但都好憎你講個啲 大陸口音既香港仔

樓主一講起就覺, 身邊讀唔成書個堆全部接受支那野,
但識有身家有學識既人佢地好憎支那野

隔離屋個細路女同我講識普通話咪得囉，英文都無咩用

外國讀書D大陸仔英文都係差到仆街

連登仔裝逼POST

老豆捐錢俾外國大學就有個學位啦
跟住買架靚車喺大學周圍揸
一日群埋自己大陸人 英文仲有機會進步咩

can agger moor

應該係接受得多大陸文化先會英文差

咁林鄭哩啲點解釋？

講笑咩 林鄭接受支那文化
佢奶共咋

分清楚真心接受定係有目的 你自己望下朋邊英文真係廢個堆好多都真心接受 大把中產同上流都係因為要”順流”先要接受

推